藍衫的士佬載鐵棍荃灣毆人 惟不敵抗爭者負傷送院

在網民拍攝到一段約23秒的片段中，一名藍衫男子偕同另一男子，從車牌「BM221」的士車尾箱拿出鐵通，並跑往眾安街方向高舉鐵通，狀甚具攻擊性。另一張在fb專頁「有種責任叫堅持」的相片可見，一藍衫男子在毆打黑衣市民，該名市民更被攻擊至跌坐在地上，身旁有數名同樣穿黑衣的示威者嘗試阻止該男子。不少網民在該fb相片下留言，指「藍絲同撐警已經去到無法無天」、「警黑又合作」等，怒斥警察對此等暴力攻擊視而不見。

網民拍攝得另一條20秒的片段中，見到市民包圍涉事的士，的士的車尾箱擺放了多支鐵通，而兩名警員和涉事的藍衫男子亦在場。不少市民向警員指「咁多鐵通」、「我哋全部證人」，惟其中一名警員只在安撫市民情緒，僅稱在了解事件，另一警員則與涉事藍衫男對話。據知，有網民發現該的士上亦藏有鎅刀等利器。手持鐵通、疑是施襲者之一的深藍衫男子聲稱頭部受傷，被送院治理。而涉事的士車尾玻璃窗被打碎，車身損毀。最終警員把涉事的士駕走，但並未見有任何拘捕行動。

《蘋果》翻查運輸署資料，涉事的「BM221」的士登記車主是蘇鎮波，地址為荃灣油麻磡路，車牌首次登記日期為去年的5月。不過，網民拍到在車上的司機證位置，司機名為蘇奕俊。記者已向警方查詢有否就此事拘捕任何人，惟暫未獲回覆。

有冇近距離打片，好正，成堆義士打柒佢

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

求片